不服來辯‼️事実再一次證明‼️當年我生駒里奈総選挙14位既票唔係做馬‼️

49thシングル 2次終了時点の完売数
（）は極小

山本彩 24/24A①
宮脇咲 24/24A②
小栗有 18/28(5)
松井珠 17/24A(3)
渡辺麻 17/24A(1)
白間美 *9/28A(2)
岡田奈 *2/28A(2)
柏木由 *1/24A(1)
向井地 *0/28A(1)
指原 *0/24A

D人成日話駒駒握手賣得少‼️総選挙個14位果四萬票係假‼️
但而家廿四萬小姐都係0切‼️又打左反駒一巴‼️

同時ゆいゆい再一次登上本店一姐地位‼️
ゆい‼️ゆい‼️ゆい‼️ゆい‼️超絶可愛いゆいゆい‼️

講得好,為麻友平反,油王可恥

收到風樓豬一個頂左40000票

我地駒飯一人一票投駒駒個14位出嚟‼️梳‼️